壹傳媒股價涉外圍操控 , 警公布案件後股價不跌反升

why ?

仲有人敢買

等陣又拉人，香港股市太危險了

股票 唔係高 賣 低買
唔通同中國 一樣 比買 唔比賣

香港金溶自由市場

重有好多老千股 微信 鬼股 點解唔查既

黑警咪操控緊囉，捉親人都搞到大升

查下同行動有關係既人好啵
算唔算內幕消息

香港金融中心俾輸唔俾贏

報復性入市，買賣過蘋果嘅都要拉

可以上巿 但唔可以買賣？

警方自己制做消息做市仲好意思

係，遲下買報紙都犯法

鐘意買入賣出重重覆覆都唔得?

惡意炒高

屌你老母馬圈夠有班仆街落飛黨啦
又唔拉鳩佢地話操控

tsla aapl 係唔係可以拉人

係咪上次有班狗高追走唔到,想再整多單谷一谷股價等佢地走呀

係咪黑狗輸錢?

點解唔係證監會查？ 咁個證監會成立有咩用

又升又要拉人

警權社會仲問點解，信唔信拉鳩你

咁撚惡？

係咪想串鳩阿蛇

串又點 又唔係屌鳩你

一定係未拉哂
正常一隻股只會跌